有冇人隻貓越大個越少煲水聲同唔痴人？

以前細細個嗰陣，係咁而摸兩摸就會勁大煲水聲，又任摸唔嬲

依家大個咗，冇咁痴人不但止，仲唔係好比摸，摸到嗰陣摸極都冇聲

有冇方法可以揾返當初嘅感覺

拍屁屁

我以前好鍾意俾人拍，一拍瞓低
但係依家一拍就會叫，跟住咬我

*佢

唔鐘意你了

攪清楚邊個先係主人

隻隻貓唔同性格，有啲真係大個就唔痴人
不過都要睇你平時點對佢，或者佢對你有咩行為就知佢有幾鍾意你

痴根你如果生個仔有十幾歲都唔痴你啦
何況貓

啲水煲到乾晒咪無煲水聲囉

D貓好似女人咁 咁撚善變

利申：未養過貓

貓女？

我隻貓都係
不過冇所謂啦，最緊要佢健康開心

係呀貓女

係啦唯有咁諗

想拍樓主屎忽

我相反 愈大愈痴身 會拍門再跳上你心口訓底 不過痴得多又會覺得煩嫁啦

貓女通常cool d 獨來獨往，反而男仔會嗲d
我個隻貓女都係咁

我隻貓仔 愈來愈嗲
宜家都6/7歲
一開門瘋狂喵你 要你摸
上到床訓又要你摸
會咕得好大聲

貓仔>貓女

真係愈大愈嗲 叫春咁
你打機都爬上枱 攤係到訓教
睇電視又坐係電視前面

真 仔真係痴人好多